屌呀rex嘅炒車撚入一入嚟

你地班炒車撚
啊rex贏左你地又屌佢話黑哨
之後個教練話呀rex係贏點數
你地炒撚曬車都要笑鳩佢打魚腩
佢地話重賽你地又話佢仲唔肯打井上
唔重賽你地又話對河野唔公平

反rex者完全立於不敗之地